去外地用now 睇世界盃

如果我係用 自由鳥/air sim 呢類香港出sim card, 去到外地可唔可以用黎睇波？ 因為想睇廣東話旁術

唔得

自由鳥呢類算唔算漫遊

magic TV 個出街睇電視真係好好用

出到外國有得免費睇都仲要食屎 香港人

住酒店唔一定有得睇ga
而且我本身有pass 可以睇, 想係外地都可以用到啫

我仲好天真以為用香港出既漫遊sim 可以睇到....

支那用鴨記兩地數據卡睇到不過窒到仆街，最後都係屈服睇返 CCTV 5 聽梅西點球算鳩數